唔戴口罩 同 唔安裝濾水器

我明白外國人想法點解佢地唔戴口罩﹐
但係我好唔明白點解外國人(例如澳洲人)接受到家居唔使安裝濾水器, 就咁直接飲用生水喉水? 啲水明明經過長長水管先到屋。

鬼佬：好人好姐...@*@&!$*(%(& 渣架